其實有無人玩ps4 overwatch

屌等十分鐘先有一場

喺歐美地區多啲人玩

ching知唔知邊個時段多人玩d

主歐美嘅夜晚囉，你預香港朝早

係隻GAME出左無耐個陣買左
玩左年幾到，之後個SERVER好廢
成日ERROR STARTING GAME
又排唔到人
已經無玩
買撚左GENJI個金飛標

八九點起身玩都要等十分鐘

你喺香港照道理唔會連去歐美

我都唔清楚
我買左黎玩一個禮拜左右
但想玩都要等咁耐好無癮

On9 前排入場load極都入唔到 重裝又係咁 結果畀overwatch罰

我同個friend 都有玩開，你留個tg，有時間一齊打

咁我又未試過
多數我error starting game三次就入到

通常夜晚場9點至2點比較多人
不過本身pc都已經少左好多人 ps4更少
香港玩ps4 ow 更更更少 隨時開個id出黎都可以係度相認

有次試過同條友做左五鋪對手

唔好平日晏晝玩就得 連續幾個鐘排到一堆銅銀牌小學雞
matchmaking is balanced